有冇人報咗UST 2019/20 MSc of Big Data Technology

如題，一月尾先報，而家仲係under consideration
有冇收到offer嘅人可以share下咩background?